求救玩唔到fifa18 pc

一裝完game 更新哂就開唔到game好似下圖咁
救我好想玩

翻版？

唔係係2000fun度買

BTW, 其實你可以搵ea online custom service

有origin唔買，買2000fun

問左等緊佢覆

唉果時唔知而家好後悔

有冇裝microsoft XXXXXXXX C++ 2013？

咩黎？

出授權msg喎

無裝到但上年17咩都唔洗裝就玩到

我更新完windows就玩到18, 未更新就淨係玩到17, 不過冇彈msg只係auto close

姐係要更新window?

試下冇壞

重新install

重新裝左次

好的

我都玩唔到
不過係入到去c朗踢完罰球後就成個game停左
重裝左幾左都一樣

我都係仲未玩到

download all in one runtime

我又有第二個問題了，踢完皇馬馬體會後結束即彈game

今日download 左pc版黎玩 插ps4手掣落電腦
基本上都冇咩問題
唯一係右邊粒菇冇反應
點搞
平時打ps4用到

唔用ps4手掣